周三（27日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，市況出現震盪。

周三（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，市況出現震盪。
周四（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，繼續弱勢。
周五（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，上落市格局，略為反覆。

又中

你老貓吖